[突發] 未老先衰港女上巴士冇帶好口罩，被要求帶番好，反而人身攻擊車長(2)

Twiggy Lam林雅翔 (29歲)

Freelance Artist
副業係陳雲信徒

陳浩晴(23歲)

柴灣VTC it學生
副業係Twiggy男朋友(不想努力)

條女ig:

自認自己係雞
有無勇者要同佢傾下生意投資落佢度
唔怪得之要出黎R生意啦佢條仔咁柒

疑似carousell account

Twiggy Lam嘅Linkedin

Medium

Pinterest

Lookbook

上埋啲咁嘅支那網(慎入)

參加過歌唱比賽

支那比賽都有參加過(慎入)

好有愛心嘅補習老師
Happen to love music and painting and art.

Youtube channel

各位繼續討論

乜撚野相黎
好撚恐怖

感謝做整合嘅會員

老雞真係好恐怖

好想嘔

想吊！more

對唔住，唔記得加番慎入

好撚變態
全身爆血都冇佢咁核突

幫你推下

後生、有西已經得啦

可能係萬聖節

變性人黎架下話

樣衰到

蒙頭入閘玩腳

陳雲班fans個個都甩皮甩骨咁嘅

Billie ng 果堆

對腳正撚到
唔爭氣扯左

以為改圖

偽娘相定係變性人黎？！

成個中出羊子咁

搏上位

人妖

似49同43

射咗 thx

唔知浩晴有冇同佢係山間玩野戰呢

拉9左
準備入去俾狗吊啦

Cls
好樣衰

咪撚放上來啦屌，想嘔🤮🤮🤮

拉

甩皮甩骨之人

羊子索好多

應該係瘦撚男扮女

古鳩怪怪，咩人先會改個名叫 twiggy?

Cls,兩個個樣老到……仲以為40，又柒又醜，社會垃圾，攞去堆填啦

做得熱狗都係呢d騎呢怪

唔夠靚係咪稱讚黎

DLLM，喱啲就有相

睇佢唱歌
佢好撚有自信

睇佢影相
佢樣嫌世到

其實係咪雙重人格

23???

唱歌係10年前，可能不得志搞到佢憤世疾俗掛

以為睇緊奇行種